大家唔好理錄音機記者會，討論吓之後可以做嘅嘢

可以搵多啲子彈民間記者會

777口中恆之有效嘅黑警投訴機制自己人查自己人係好低好低成功率，所以要成立獨立調查委員會。

點解要釋放義士就係因為咁多月之前有各界聲音都反對，政府都視若無睹，之後因為義士衝擊先變成今日咁
佢地係幫左政府令佢地真正見到民意之類咁

而真普選就係為左政府官員為事件負責，票債票償，就好似幾個負責高官喺依個反修例風波應該落台，有真普選嘅地官員唔會好似香港咁為國家添煩添亂都繼續坐喺度不作為兩個月

然後針對警方反對通知書
每次遊行都最少有十萬人，但係佢就以千幾人嘅意見去反對依十萬人以上嘅遊行自由
咁係違反基本法賦予市民嘅集會及遊行自由

可以對比尖沙咀無警察係幾和平
遊行集會警察多次挑釁市民導致多次警民衝突
而兩次鄉黑襲擊市民都有證據警察係刻意放任鄉黑

仲有777講過缺一不可就唔可以答應五大訴求任何一個，佢可以做住佢認為佢做到嘅先，而唔係以佢依家嘅不作為面對佢犯下咁大嘅政治過錯

我地亦可以開始宣傳如果政府唔回應五大訴求下個月再多一日變成一個罷工兩日

唔常出post，1999嘅話屌細力啲